對方突然好冷淡

識左幾個月, 最近開始有曖昧, 一齊打機亦有whatsapp, 日日傾咁制, 無啦啦有一日開始好冷淡, 佢話唔慣突然同人咁close, 都未有打算想搵另一半。

睇返之前傾計既野都係同平時一樣, 唔知轉折點係咩, 係咪可以收皮, 可能有新目標都未定👋👋

利申絲

唔想同你咁close=開始覺得你煩，想fade out你
有無新對像其實無乜關係，新對像隨時可以再搵
總之呢刻就一定對你無乜feel

會唔會拖太耐人地見你又無乜特別表示咁

慢慢就會習慣

同我一齊

緊係啦，你有冇約人聽日去投票呀。

識左新女 一係厭左

請佢食蝦條就得

分手

識左新女啦
等下個啦

都唔一定既
但你知唔知佢之前拍拖經歷呀？
會唔會係佢以前試過受傷個d？

有表示啊, 都好明顯下, 大家都講晒出面咁制, 係突然無啦啦冷淡左, 當然又唔係完全唔講野, 野有照講, 同之前差不多, 係無flirt囉同埋回得慢啲

咁收皮算, next

唉

佢拍過一次咁多, 但唔願講咩事,連幾時拍都無講, 人地唔想講無謂追問, 只係話未有打算搵女朋友

可能衰7

記得自己都唔好咁投入先

唔記得左, 但好agree

如果太快show到你都有興趣通常都gg, 我自己係咁

上面有位巴打post嗰篇野講中哂
當你某種行為令人地覺得唔舒服（咦，佢好想媾我）
對方就會想避你
只要你行為無比對方壓力，就算你講到明鍾意人人地都未必會避開你
所以當你發現對方突然冷淡嗰刻
要先諗下自己係咪做咗d好刻意既野

bookmark左, 反省下先

你地見過未?

佢講清楚都未嘗唔係好事呀 冇拖住你等你估估下
答返你 好明顯係可以收皮

佢同你坦白左啲咩

之前都試過咁
我仲以為自己做錯咗d咩
原來佢同第二條女一齊咗